sembreak摺下眼就快完。。。

天氣咁凍,淨係想做廢青

肥絲我第一次正皮你呀

可唔可以比個grade我

好想淨係訓

每次放完假返到黎都見到你樣衰左

你就真係要摺埋啦

poly放到15號算係咁

UST好似放到2月架喎

啱啱開始咋喎
利申ust

屌你我番緊學啦

咁凍就射波啦

可唔可以唔好話我知

大家sem break做過咩黎？

啱啱先一半

I know that feel bro